［可能性重甜］女朋友竟然是S級女友2

文都冇學人開post

仲唔快啲交貨?

同女朋友做運動

原來做運動可以拎到靈感 學到野

又做

留名

Hi 新讀者

我唔會係唯一的新讀者掛

個個都新

文呢

文就未有住 畫就有
我地一齊睇下牙屁喺maths p1果兩個鐘畫咗咩

冇聽過人手正皮咩?

牙屁已經超越左我

騎劫成功

你今日做成點 份卷

p1甲部唔溫是常識吧
乙部我都唔知
p2 ~1320字 唔算離題 但我寫得麻麻地

作咗邊題
都算多字

第一題「嚴以律己，寬以待人」

愈嚟愈多單要做
又女角 又計數機 又zack

覺得三題都難
感覺依條好易離題

我老師話呢題最易合格 但難拎高分

你勁吖嘛
你個金寶湯點樣啊

叫樓豬同神巴即場作一次

我作文唔多掂 會變左癡線故

完全冇郁過，依加睇返啲比例錯到仆街啲色又on99咁
畫其他算
重點係太多單 仲有我係得閑先會去畫畫

又俾我地騎劫做吹水post喇

睇你地吹水好正

我都唔掂

又唔計分嘅 變痴線故都冇所謂啦

加入我地

15號考完就作

樓主成日咁早瞓覺加入唔倒喎

我好廢

講吓笑咋 你真係作㗎

你瞓未啊

無所謂 癡線故唔洗用腦一個鐘應該ok 不過要提提你 我驚唔記得

樓主一日嘅終結先係我地一日嘅開始

我唔會提

樓豬你生日未
屁孩巴你幾時生日

好多野想做 我一定唔記得 又想打機 又想睇書 又想keep fit點解一日得24粒鐘

快啲同我一樣19碎 一樣咁老

有咩書推介

就快變神叔

就二字頭了

幾時醒

幾時有文
試都考完都未有

你幾時生日

我五月二十九

屁孩巴你幾時生日

好
爭屁孩巴

年尾 冇咁快

十一月定十二月

錯啊 柒頭

九定十月

出世紙寫10月

細路你十八歲都未有喎

之前咪講過我冇得做選民囉

希望你終於做倒選民嘅時候仲有投票呢樣嘢

頂 咁都撞唔中
我係最遲生日嗰個

考完試 打算去食齊柏林熱狗
之後喺隔離有間試業嘅黃店 所以試下
我冇自爆

依度有冇人有兄弟姊妹㗎

我有

辣味好正
芝士味同蛋黃醬好夾
紫菜味好普通 (但小小唔夠味)
洋蔥味 直頭冇咩味 你話係原味我都信 唔加蛋黃醬就冇味 加咗就全部都係啲蛋黃醬味

到啲炸雞 真心好食 我覺得仲好食過豪大大 炸粉啱啱好 啲雞又彈牙

利申 打手

可惜就係 我拎到返屋企果時已經差唔差凍曬

想食
話屁孩巴介紹有冇折

冇

又話打手
炸雞一定要熱 先好食
比我會一路行一路食

我又唔係pro

加油 努力升職啊
到pro嘅時候 請我哋食飯喎

正式宣佈 已變吹水po

唔緊要 我會keep住開

不如出keep住出故

巧懶
變選項故？

你鍾意啦

除咗屁孩巴同我 有冇人都係戴眼鏡

我冇

我賭三萬粒膠
神巴一定有戴

好奇啫 冇戴幾好
配眼鏡好貴

U win

Yeah
我用三萬粒膠
請你地食飯

有冇過千度

一邊-0.5一邊+0.5 再加少少散光
基本上我係貪靚先買

你可以唔戴啦
不過我戴眼鏡都會好樣d
如果冇記錯
左-3.75 散-3.00
右-5.00散-2.75

唔算深
但係唔戴會睇唔到嘢

我覺得300已經好深 不過上網睇有人去到3000度

散光過200都算深
3000度佢盲未

3000度仲未盲

除咗眼鏡就盲

故呢

佢瞓緊晏覺

樓豬嘅好gay友

唔會呀

我打緊機
話說今日打丁 射嗰時有血

真正嘅J出去
有血有咩感覺

咁又冇乜事
不過有d紅紅地

係之前打太多
定係食咗火龍果

冇食牙
不過打就幾多下

呢啲問題 梗係問醫神

講呢啲女朋友唔會介意咩

我相信佢唔會

唔知㗎

一滴精十滴血 射血嘅話你賺左啦

可能我就死

即刻打多次 睇吓仲有冇血

你快d瞓

考完試打陣機先瞓

幾時派卷 等我book定餐廳

我都唔知 其實我覺得無b 因為mc都係好難 易嘅係sq

有嘅 比d信心
mc唔識有冇撞c

有5個options 我撞d

仲未瞓
Phy啊sir 講唔識撞c 會容易中啲
不過你都唔使靠撞啦

由1睇到2
似吹水台多過講故

慢慢變成吹水台了
你可以加入架

多啲人講嘢開心啲

Hiii

Hi

做緊咩

上緊連登

你呢

同女朋友食飯

喺度放閃

你喺屋企？

係

y

冇人陪

我來了

歡迎

我都唔記得自己寫到邊了

文

我哋吹下水

棄故

吹咩

大家最近做緊乜

冇咩嘢忙

你呢 咩事呀

溫書溫到好撚悶 尋日母親節想出街行又比狗阻住曬

加油 溫緊咩
尋日去咗行街 好撚嬲

Histology 其實幾得意 不過諗起要考試就想死
25k行街都唔比人行 點刺激經濟呀

又係佢 你上次都溫緊佢喎
影嚟睇一睇
咪就係 想行街刺激經濟都唔俾

上次mock淨係夠時間睇lecture 炒左
而家睇緊practical 不過有兩堂無record睇
faculty啲相好似有版權 我驚我影左會出事 我上網睇下有無啲相似嘅相

人地行街買野食飯就唔得 狗隊行咇賣冰食空氣就ok

Mock啫 下次努力返
我信你掂嘅

點解無record睇㗎
咁咪想review返到唔得
就係想你俾人踢出校
想睇自己搵都得唔使麻煩你
點止冇事 仲有嘉許添啊

講真我而家都唔係好努力 溫完一個鐘就hea足三粒鐘

平時嘅practical係無片留底 不過而家zoom先有 所以停課前兩堂都無片睇

咁黑心嘅 keywords osteon, tongue同埋epiphyseal growth plate

你地無做錯到

想去八川鄉

白川鄉
上年五月去左 覺得吹大左 可能因為五月已經無乜雪
好掛住上高地清新嘅空氣

一月去簡直天堂

其實好矛盾 因為去白川鄉好難唔去立山黑部 但係後者四月先開山

三月中去？

立山四月中先開山 白川鄉最多雪應該係二月左右
不過我鍾意紅葉多過雪 可惜嘅係我一次都無睇過 年年十一二月都返緊學

屁孩巴

Hi 咁早嘅

屁孩巴呢

屁孩巴唔見咗

佢去咗邊

臭屁屁

屁考完？

佢應該考完

可能佢出左街玩

考完dse了
依加食緊黃店

你就好 我仲有兩日

好快過
仲爭咩科

請原諒我呢排日日打龍珠 好小畫畫

頭先睇返 上面隻zack有 5個正皮(1個人手正皮)
要開工了

覺得杜拉格斯最型

考完試咪放鬆吓

仲勁過樓豬個故

呢兩日試下完咗「計數機」佢

未又係嗰科

冇了冇了

我當咗做吹水台
同你地吹吓水仲開心

好牙
吹水台仲好

毒撚圍爐
仲有冇射血呀

冇luuu
就算有 女朋友都唔會介意我估

唔好估估吓 直接問佢

今日有乜搞

冇嘢搞
你呢 又去做兩人運動呀

今日幫女朋友做功課

使唔使叫 神巴同屁孩巴幫拖

親力親為好啲
可能女朋友開心會安撫我

Sex education

小心做錯
女朋友唔安撫你

我好純架

咁我會大大力罰佢唔安撫我

之後佢會大大力罰你 因為你大大力懲罰佢

我會大大力罰佢大大力罰我

小學雞鬧交咁 我都想有人罰我

我都想

你罰我 我罰你

gay

不嬲Gay開

勞斯萊斯

話説你地聽開咩歌

咩歌都聽吓

我聽嚟聽去都係嗰幾個歌手 主要係因為youtube成日都loop嚟loop去

邊幾個歌手

廣東話就周國腎同單丸
國語都係周杰倫同五月天
英文就Green Day同Jason Mraz

唔留意邊個歌手
首歌好聽就聽
聽得好雜

腎仔最正

賣弄球技和你寫進日記

識啲嘢喎

識少少啦

無敵嘅聖衣 金剛璀璨好美麗

新嗰首鬼怒川好正

就會打低

班仆街仔

Sick ball

其實臨尾嗰段幾正經

我見倒佢個歌名又想去旅行

飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過

因為後面係第二個人 三次創作

有無聽過西伯利亞人

點會冇

好撚正

屌個mon太大比人以為cheating

考完？

yes 考完乜都唔理了

等入大學

神巴又入大學

個個都高材生

Mary公仔

我地點都唔夠神巴嚟

我無女

係pokemon公仔

我都冇

比卡超
烈空座同mega噴火龍 超有型

我鐘意得意嗰啲 六尾

同勉之

共

謎擬q 百變怪
樓豬都鐘意pokemon

咁偏門嘅

再偏門d都仲有
驚偏到你唔識

其實我無玩過 所以淨似識動畫同電影出過嘅pokemon 仲要呢三四年都無睇
波加曼

我鍾意冠軍竹蘭

唔識 我鍾意莎連娜多啲

樓主有冇性趣出文？

你唔講我都唔記得要出了

呢排掛住打機無入嚟

隻狼

三國無雙 我玩返細個玩過嘅game 發現要perfect clear都唔係件易事 仆街究極難度比兵仔打兩三下就死死下咁

開外掛囉
細個玩開咩game

其實我有諗過上網直接download個爆左機嘅savedata

都係無雙 三國無雙同無雙大蛇 反而無玩過戰國
多數喺psp同xbox玩 另外仲有部nds 玩富豪街 cooking mama mario kart嗰啲低b game 其實仲有好多 我而家就係想搵返呢啲game爆機

我反而冇玩過無雙
不過gameboy psp 同nds都有玩
你講嗰啲game 全部都有玩過

仲記得有隻功夫熊貓game我玩極都爆唔倒

功夫熊貓有game㗎咩

有 卡左好耐 不過部nds壞左玩唔倒

買部3ds

屁孩巴 部cal機呢

要買都買switch

Switch我有
使唔使介紹d game俾你

淨係對zelda有啲興趣

專咩業R
一個有讀過VA嘅人都做到嘅野

高達手果到真係冇辦法，我寫啲機械野就係咁，啲線條設計永遠都係咁
仲有個計數機唔好問我點解冇咗啲制，我比例果到畫錯咗

都好勁啦
我讀VA一定U
高達手好型 好正
咁幾時有其他佳作睇

仲未瞓嘅

咁啱我VA都係U

我依加係眼訓就訓 所以我依加日日訓教時間都唔同

你係abs喎

考完就放鬆吓

重製—-我會由奈奈死嗰度開始再寫過。

奈奈，她不是我的朋友，卻令我感到想要保護的意欲。我守護不了她，我只能墜入無盡的「後悔」深淵。

時空的少女—-彤，無緣無故地現身，又靜悄悄的消失了。彷彿這幾天的事情就是一場夢，但身為平凡人的我沒有什麼可以做，只能夠呆呆看著天空。

「奈奈，我屌你老母，啱啱先覺得自己有機會可以做動畫入面嘅男主角，你寧願去死都唔比隻豬我？」

來自毒撚的敗者咆哮直達天頂，我決定要化身修羅，

「目標改變，我一定要強姦你！彤！」

持續...

終於有文
哭撚咗

禾刀哭能左

你點會哭能左

要reboot應該好似xman咁 寫time travel癡線故

估唔到有生之年樓主仲會出文

「屌屌屌屌屌，點解要咁對我？」

我坐咗喺疏花度，望住自己條硬綁綁嘅巨龍。我凝視住嗰個射精嘅窿。佢又望住我，但佢無任何行動。

「屌你老母！」

自暴自棄嘅我一刀捅落去我親生細佬度。

「停手啦！你有更宏大嘅理想，你唔係要強姦彤乜？」

我條硬綁綁嘅臭巨龍竟然伸出一雙手將硬如鋼嘅刀直接扭斷。

「我係你條撚，亦唔係你條撚！當然我唔會虧待你，我都想做幸福賓周。」

「你...你...究竟係邊個？」

「我係你條撚，亦係你嘅同伴。」

持續...

可能以後都見唔到大家

點解

國安法

神巴

一定冇事架
你一定會㖒到結局

相信大家

油巴

碇巴

請相信大家

We are story brothers 大家雖然唔識大家
但正正因為咁 我地都識到大家
所以大家一定要支持大家
我希望你哋幾個巴打可以一直係忠實支持者
我哋一定可以一直吹水

依條嘢會立硬
驚會熄燈 以後冇得見

如果真係熄
我會喺其他論壇再開呢個故
呢個故會係我地嘅相認之地

就算唔熄 可能都會多咗限制

去鄉討 定 膠登

膠登掛
不過點都好 我理撚柒佢
我會照自己踗法寫

可能膠登都會熄埋

點都好 好開心 識到你地
就算冇故睇 齋出水都好開心

希望過咗今晚都可以一齊吹水

如果真係熄咗

紙言有冇得吹水

要吹水嘅wtsapp都得 唔知大家驚唔驚自爆

用tg

我覺得tg都可能封 點都好 如果真係熄燈 希望黎明過後可以再喺呢個post見倒大家

我一定會開呢個故
大家一定要記得呢個故

reddit好似有個連登區 放嗰度得唔得

Tg應該封唔到掛

留tg冇咩所謂
之前喺第二個故 都吹到開咗tg gp

連登好似已經開始變慢

可能八點就熄登

見證歷史 好似亞視收台咁

留唔留定tg

留唔留都冇咩所謂
我怕入到去冇人出聲會好老尷

唔會吧

都有機會 我地都唔係成日吹水

係咪username 其實我未留過

唔識開gp

其實冇人講嘢都唔會老尷嘅
最多沉底啫

有無人有興趣變學術台

點變

每日貼一個冷知識上嚟

都ok牙

啲細gp fd gp我通常都至頂

仲有一個鐘就可能完啦

我喺連登先多嘢講
去到tg會變怕羞仔

有冇用vpn

依加哩一刻好辛苦 好想喊
同之前比狗拉果時一樣感受
我留定我tg先 我Del 連登一陣

我九點del 有咩依加講

唔好del del嚟冇用

依加del 一del先
個人好唔舒適
本人熱愛生命 好撚怕高 唔識游水 絕不自殺

大家小心啲

過咗今晚先上水(lihkg 搵唔到我 tg仲會上水)

千祈唔好有事 我地在此

油巴可唔可以入我最新個post推一兩下

不如開個gp啦

你地有冇用vpn

冇用牙

做咩唔用

ok喎

用左 不過唔知有無用 我係用大學email register

你嚟搞啦

系統進化! HKGETV免費VPN再次進行大型更新！誓保衛香港網絡自由！

睇吓有冇用啦

我ok呀

連登account會唔會比人check倒email

咁你搞啦

唔知
不過要check嘅一定check到

厉害了我的国

留tg

咁樓豬呢

樓豬

人呢

神巴呢

Hea緊

女朋友呢

都係hea

有冇加屁孩巴tg

未牙
你加左未

加咗

Sor出左尖沙咀 搵人加我

差你咋油

幾時有文睇

就快

返家中
剛剛和女朋友一起

一齊做咩先

做肢體運動

記得做好安全措施 發生意外就唔好啦

攰唔攰

我體弱
佢好強 我虛

咁叫佢送你返屋企

我係男朋友

冇所謂啦

有藉口 見耐啲呀嘛

我宜家存貨係零

Weak

我只是一個弱者

可能我仲weak過你呢

我平時都要三十分鐘先得

差唔多啦
唔weak

我呢幾日會出

冇牙 宜家睇緊創意台
想出一個超越李斯嘅IQ題

咁勁

希望我可以諗倒

有難度

相信我

信你 加油

諗到幾多

暫時未諗到

唔急得

䓁我做創意台台主

到時唔好唔記得我

一定記得

食咗飯未

未牙你呢

都未
同咩人食

屋企人